今次係SH 定CC 撚贏

有幾多CC 撚撈到底

cc 撚贏 最高賣 最低買 有可能輸嗎

SH派
止蝕嗰啲賺返未？
係咪咁叻低位入得返？

SH最多都係返到去之前既8成 或拎返profit

CC 撚輸晒喎

SH撚表示就黎去返profit 高位但納指仲有排先去返14000

一定得 唔得點解要止蝕 止蝕得代表能夠預測未來

係咁醒點解係ching chong 唔係入put

啱呀 納指上返萬四點
我賺多過以前

你咪理 總之清倉一定會係最高位止8%清 入貨一定最低位 好似係

個個以為可以低位撈返 當自己股神咩
宜家日日望住個市升 唔知夠膽入未SH

Time The Market 同賭大細冇分別

事實係好多仲未敢入市
覺得係死貓彈
但SH派已經賺返晒